[父親節]聽完小肥首負親喊到仆街

個MV好正 爸爸永遠都唔會講出口話俾你聽佢有幾愛你 因為怕肉麻

在回味當初次接觸你
而你睡了呼吸都靠機器

每次聽到去醫院就開始係咁喊

一講呢首歌就好sad

拆信個到喊到仆街

真係好感動 導演係咪電台公子會個位火火 小肥仲有首直寵物都好正

紅歌唔紅人

以前每次聽呢隻歌都喊
因為我老豆係一件爛賭垃圾
喊係好希望自己有個正常的老豆，冇父幹唔緊要，正常就可以

咁慘

我係咪識你

應該唔會掛，香港地咁多垃圾老豆

唉，上兩月老豆走左，聽關於老豆嘅歌都會勁sad
佢只係唔識表達，其實佢好愛我哋

估唔到都有巴打聽親呢首都喊

同老豆就算兩個人食飯都唔會傾計

我都係 又唔敢講啲咩

時光機都正

聽到起哂雞皮